%%
%% reports.tex
%% Ataskaitų šablonas
%%
%% 'main.tex' turi būti pridėtas 'reports' paketas ('reports.sty') 

% Naudojimas (loggentry, date, heading):
%
% \begin{loggentry}{2009-Oct-31}{Snow}
%     \lipsum[1]
% \end{loggentry}

\section{Ataskaitos}

\begin{loggentry}{2012-09-24}{Susirinkimas}

	\begin{itemize}
		\item 20:00 Komandos susirinkimas Ozo prekybos centre.
		\item Aptarti padaryti darbai 2013-09-20 – 2013-09-22:
			\subitem Galimų technologinių panaudojimų svarstymas. - 10min
			\subitem Duomenu bazės stuktūros techninis planavimas. - 20min
			\subitem Django programos bazės sukūrimas. - 20min
			\subitem Django duomenų bazės pagrindinių modelių sukūrimas. - 40min
			\subitem Interfeisų struktūros planavimas. - 20min
		\item 20:20 Aptarti galimi TSPi naudojimo būdai (git)
		\item 20:40 Aptartas tolimesnis darbas, apmąstyta galima interfeiso struktūra
		\item 21:05 Aptarti galimi klausimai užsakovui
		\item 21:15 Susirinkimo pabaiga
	\end{itemize}
\end{loggentry}

\begin{loggentry}{2012-10-02}{Susirinkimas}

	\begin{itemize}
		\item 18:00 Komandos susirinkimas Ozo prekybos centre.
		\item Aptarti padaryti darbai 2013-09-25 – 2013-09-29:
			\subitem Išrašyti ir sugrupuoti reikalavimai. - 50min
			\subitem Aprašyta išorinė verslo proceso analizė. - 40min
		\item 18:20 Įdiegta tinkama programinė įranga sistemai kurti kiekvieno komandos nario kompiuteryje
		\item 18:40 Dar kartelį įsigilintą į turimus reikalavimus
		\item 19:00 Pradėta rašyti vidinė verslo proceso analizė
		\item 19:50 Aptarti galimi klausimai užsakovui
		\item 20:15 Aptartas tolimesnis darbas, pasiskirstyta darbais
		\item 20:40 Susirinkimo pabaiga
	\end{itemize}
\end{loggentry}